Código en IDE-ARDUINO de como probar un Módulo de 4 relés.
El modulo debe ser alimentado con 5V 
Para este proyecto se utilizó un ESP32 NodeMCU
Se realizó la conexión de la siguiente manera


*  PINES ESP32                  ///                      MODULO 4 RELES 

*  D2………………………………………………………IN1

*  D4………………………………………………………IN2
